{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112425",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 안락동 세인트나인"
    },
    "text": "セントナインGRAND OPENセントナインで最高のサービスお待ちしています！ 宿泊施設は総客室数22個です。 近くの電車駅としては東海線安楽駅、東莱駅、釜山4号線忠烈祠駅、釜山4号線楽民駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 社長一言:2021年に新しくオープンしたセントナインホテルです。 最高級のインテリア資材のみを使用したデザインサービスでお客様に最高の休息をお届けします。 新型コロナウイルスによる全客室消毒は1日2回実施され、リネンは1回使用原則および全職員はマスクを着用しています。 全客室は2名基準であり、追加人数1名当たり1万ウォンの追加費用が請求されます。 当日のキャンセル及び払い戻しはできません。 ホテルセントナインの案内事項はキャンセル及び払い戻しは不可能な宿であり、単純な心変わりや客室ビューによる払い戻しはできません。 男女同室での宿泊は3人以上禁止であり、基準人数以外の追加人数1人当たり1万ウォンの追加費用が請求されます。 全ての客室は禁煙であり、ペット連れは禁止されています。喫煙するお客様は1階建ての喫煙エリアをご利用ください。 客室利用の際、破損物品については客室利用者が弁償を原則とし、購入価格を弁償します。 ヤノルジャ会員特典はオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。 宿はコスパの良いところで、レビューでもたくさん褒められています。 設備が整っており、スタッフが親切で良いサービスを提供しています。 一部の部屋は小さいかもしれませんが、すべてきれいでよく整頓されています。 特に、便利なパスワード出入りシステムと大きなスクリーンを備えたテレビが使いやすい特徴です。 宿を満足に利用したユーザーが多いです。 宿はきれいで楽で、防音がよくないという短所があります。 また、ベッドシーツの管理やトイレ掃除について不満があるようです。 措置が取られるなら、頻繁に訪れるだけにお勧めの宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "セントナインホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "セントナインホテルの客室数は22室です。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "セントナインホテルの近くには東海線安楽駅、東莱駅、釜山4号線忠烈祠駅、釜山4号線楽民駅があります。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルで利用できる案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "セントナインホテルで利用できる案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルの特徴的なサービスは何ですか？",
            "answer": "セントナインホテルは最高級のインテリア資材のみを使用したデザインサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルでは新型コロナウイルス対策が行われていますか？",
            "answer": "はい、セントナインホテルでは新型コロナウイルスによる全客室消毒を1日2回実施し、全職員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルの客室利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "セントナインホテルの客室利用にはキャンセル及び払い戻しは不可能であり、男女同室での宿泊は3人以上禁止です。また、全客室は禁煙であり、ペット連れは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルのヤノルジャ会員特典について教えてください。",
            "answer": "セントナインホテルのヤノルジャ会員特典はオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "セントナインホテルは設備が整っており、スタッフが親切で良いサービスを提供しているため、多くの人に満足されています。ただし、一部の部屋は小さいという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルの短所はありますか？",
            "answer": "セントナインホテルの短所としては、防音が良くないという声や、ベッドシーツの管理やトイレ掃除についての不満があるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルはおすすめですか？",
            "answer": "セントナインホテルはきれいで楽で、良いコスパの宿泊施設です。頻繁に訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 566
    }
}